認清事實，醫護罷工要停的原因...

係因為你、你、同你呀！！！

醫護罷緊工果陣

你地係度做乜？

買口罩，要兩盒thx，買消毒用品，笑人買廁紙

星期二至五熱門一個醫護罷工post都無

醫護無人理變condom

但佢地就承受各方壓力

仲有咩資格去批評佢地....

要檢討嘅除左醫護

林鄭

仲有在座咁多位！

.

我十分歡迎你地屌我，呢個係事實。

而家睇返結果，我係度唸，當初不如直接23條，國歌法一齊通過。結果可能更好。至少等人冇得反抗，一世做狗，開開心心仲好。

我睇返手足，15 16歲被自殺，被失蹤，被強姦，被虐待，被忽視。

呢班手足，個個後生有為，前途無量，大有機會移民，去一個正常國家社會生活。而家竟然英年早逝。人生嘅三份之一都未過，就離開世界。

再睇返香港人，港豬藍絲呢堆垃圾就唔提。其他人有咩反應？

全民勇武？不了
全民文宣？不了
全民罷交稅？不了
全民罷工？哇，你on9啊？不了不了。

我想問下，仲有咩你地可以做？四大有效方式全部唔做。你地係想點？

支那鬼國當時人渣垃圾。但，抗爭都今時今日，有咁嘅局面，部份係因為香港人嘅錯。

我係度唸，6月9號果日，淋病做錯一件事，就係冇更強硬通過。如果果日用緊急法，直接通過，大家全部收皮。無數手足都唔會死。

因為，香港人，係抵死的。

唉，全部都係要返工，不了

駁唔到,事實就係中共如果迫香港人係做順民同極端紅色恐怖之間揀,我諗黃呢邊大多數會投降/移民
我地生活富裕,慣左人生最重要係打工炒股炒樓賺錢,點同中共鬥呀

出自你把口真係別有一番滋味

你把狗口別有一番臭味